樓下保安我真係恭喜你個發財啊

平時隻手拎住野冇手開門你又唔幫手
今日兩手fing fing你就主動開門
恭喜發財！！
我未結婚啊
啊唔係，我A0猪啊

btw 恭喜大家發財

Ching ho ball

豬